有冇人住私樓住到自卑?

人地公屋仔個個月都係$1000租
你管理費都唔止
仲要每個月用萬幾兩萬蚊供樓
人地公屋仔儲儲埋埋可以買幾層樓收租

咁快有個私樓仔出來負評

假膠

住低層 比高層睇唔起